莫哥哥(莫生)算唔算全面撚打咗夏蘭特條弱智仔？

夏能特84分鐘都入唔到一粒
莫哥哥(16碎)出場七分鐘就入波

佢淋過人好撚勁。